（純紳）老細黃到金但拖我糧。。。

上個月辭咗職，因為老細經常拖嘅我糧
因為我係parttime嚟，所以我每個月都會交返個返工時數俾老細，我月頭交，成日都要月中先收到糧⋯⋯
咁初頭諗住老細忙，黃到金同我又幾好傾，所以都唔計較繼續做
到之後就越嚟越遲出，要催先出，我真係忍唔到就辭咗職
然後3月嘅糧佢5月中先出俾我，4月嘅糧到而家都仲未出
whatspp不讀不回，唉真係好心淡
唔好話咩去勞工處告，冇簽到合約告唔到㗎喇
唉今時今日咁嘅時勢又唔知揾唔揾到工
sd完cv都冇乜影 灰

邊間啊，可能偽黃呢

開名啦 黃到金
我達哥都黃到金呀

邊個話黃一定好
我夠接左黃到金既手足單位裝修啦
未又係用仆街手段屈我賠錢

黃都有仆街嫁

冇合約
咁有冇工卡/打卡紀錄呢d?
或者有冇影低工卡？
有呢d證明你返過工都告得到

思想黃到金就有佢份
不過係咪因為市道太差
真係出唔到糧牙？

唔係偽黃啦
公司從來都冇公開過自己黃
同埋識佢嗰陣我都未表明立場佢就已經係咁屌黑警
總之一定唔係偽黃
名就唔開啦，橫掂普通人一般都唔會去幫襯（即係唔係餐廳呀賣衫呀嗰類嘢）

點解樓主一開始會唔簽約就開工？

係都可以同我講聲我會體諒
但而家wts問佢幾時出糧俾我都不讀不回🤦🏽‍♀️

一個人對錢睇得幾重 同本身係咪黃藍無咩關係
唔好因為政治立場相同就認為佢其他事情上都係絕對好人
祝你早日搵到新工

因為我本身係個freelancer
都慣咗冇合約
唉係我蠢咗嘅

拎合約，打卡紀錄，WhatsApp 對話，銀行糧單，然後搵勞工處

冇話一定好，不過真係好失望

黃還黃
好人還好人
黃都可以衰人

都真
粒聲唔出
要人估估下
都唔知想點
一d責任感 交大 都冇

邏輯上你冇錯
不過我識得係黃全部都係有返d良知嘅人
但藍果d通常係d cheap精自私撚
Anyway la
黃藍始終係政見唔代表到良知

樓主你唔撚係呀
有事就手足
無事就叫人還錢
而家黃店仲要俾政府搞
俾少少同理心好無

愚樂台on9仔收皮啦

樓主請開名 否則圍爐並無意義 幫唔到你

點解要專登強調黃？
黃藍係呢件事上邊有咩關係？
點解每次一有野批評就要強調係黃

Freelancer有合約啦

講下都唔俾 叫大家提防別有用心既黃人都唔得既

咁你老闆拖你糧 你得唔得先？

係你地一開始就2分黃就好人藍就仆街姐